屋企隻貓貓依一兩日成日去刨貓砂

佢依一兩日成日去刨貓砂但係又冇乜尿出，一個鐘可能刨兩三次貓砂咁咁，唔知佢咩事，逼佢飲少少水今日又柯番少少尿

9成係尿道炎架啦
快d 睇醫生啦

小心係膀胱石 留意下佢啲尿係咪有血水

尿道炎/膀胱有石 即刻睇醫生

細菌性尿路感染

You can try feed your cat some cranberry juice.
Medicine: Enrofloxacin (|Baytrill) 50mg
See if you can buy that in Hong Kong. Prescription from Vet. is required in Canada.

要俾佢喝大量水

Cranberry Juice- if you can force feed.
I use cranberry pill mixed with water